[必睇］港台視點31 翻警隊舊帳 講當年點改革貪污警隊

港台必撐！

ok

Push

估唔到好仔唔當差會講到2020年

11哥好恐怖

要譴責嗎

根本咁多年嚟都冇變過

其實集集都正

有得睇好睇啦

當年今日

推

高質節目 push

support

果件林沾屎做撚到高級警司
仲喺度講捉貪污警但無捉晒其它貪污公職人員係對警隊唔公義

屌你老味 犯法就係犯法架啦
捉唔晒所有犯法嘅人就等於你無犯法啊?
做到咁撚高級啲思想都仲小學雞到咁 當年你又有份貪咗幾多啊

佢咁講姐係都貪埋一份啦

佢冇份貪你信唔信

根本差佬貪污既特質一路都冇變
呢集真係好發人心醒，可以比近代年青人，更了解差佬既歷史，又可以喚醒上一代既黑暗記憶

Support RTHK

推
林鄭 黑警 冚家剷

英國佬有智慧有魄力都要花好大氣力先改革到！
而家靠大陸佬？一味淨係識打改條撚咩？

高汁

quote人地回覆會上熱門

push

721831101111

到依家咪仲係呢個口吻

推 要支持港台

大陸佬打貪係只會俾自己貪，打擊其他人貪。

經過呢大半年
我相信好仔唔當差呢句仲需要流傳多幾個世紀

算唔算叫做bin c

根本黑警爛仔文件一直冇改善 係英國佬用法律制衡到班黑警

最大問題都係香港人有奴性，人地鬼佬見到社會不公義會群起。
香港人見唔公義，就內鬥，食人血饅頭，恥笑同路人，無視需要幫助既同胞。

幾十個天琦都冇用。
佢DQ個日 有幾多香港人係醒？

支持強仔投訴訓斥曾矮偉老豆

講到香港獨立 建立真民主社會先會完

獨裁者既權力是來自人民的沈默。

好仔唔當差 當差正仆街

推 港台

而且外國人知道 有槍 其實係另一種權力制衡
但港豬永遠沒辦法接受

刀都唔夠膽用 學人拎槍。
而家最叻都係打關節姐。

推高汁

講真要改變社會一定要觸及到暴力。

所以先要制度制衡

永恆定律

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

制度係人建立。係要有人民去建立。
沒有人民 那有國家。這裡有的是奴隸。除了幹活，人生沒其他意義。

梗係
否則只係會建立對付人民嘅制度

我細個完全唔明係乜意思，因為正值ICAC成立後警察形象最好個段時間
但而家明晒

推比更多人睇

港台追本遡源
講道理求真相
唔係亂屈警隊
專業難得

我細個聽以為係啲民間講笑口頭蟬
一樣因為ICAC成立
仲有諗過去做 好彩最後懶 無去考

香港既成功好大部分係ICAC成立。簡單講就係打擊不公義。

facebook block左條片唔俾share

用刀 都要訓練

利君雅

Terry Yeung: 新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。 點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。 試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？ 半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。 然後你說：運動靜咗好多。 改變自己，改變習慣。 1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。 2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。 3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。 4. 只轉發原創者的內容 5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。 再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。 比方說， 1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post； 2. 同一議題，集中處理，不要分散； 3. 有人留言「拉」，網友不需再留言； 4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材； 5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。 6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」； 7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題 每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。 Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share) 香港人，改變。 P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。 -—————————————— IG：Terry_yeung_blog IG連結：

撐

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

精彩

做得警犬都係因為份糧
你估佢地有得貪唔貪？
仲想講到自己幾正義凜然
戇撚鳩

緊係無變過，當年貪污果班留曬係度教班細既，咁多年分分鐘上埋神枱

Pish

講得好

港台條腰骨真係硬到無得頂
一定撐！

英國佬走咗警隊開始腐敗，始終華人有劣根性係唔適合管治人

反了反了

其實成蟲警察故事真係睇到班狗忽上腦，差佬就係正義化身，用私刑係合理，你質疑我做法就係助紂為虐，跟程序做野就係俾壞人有機可乘，全世界冇人理解我有幾疾惡如仇，冇人知我付出幾多去捉賊，我話你係壞人就係壞人，坐監都便宜左你，最好打到你殘廢

冇人諗過李明逵退休之後會連續倒退

因為最撚多貪污最撚臭嘅係佢地
做政府嘅都知做任何工作第一件事係prioritise 所以咪捉鳩你先

C
L
S

講到點解以前反唔到貪污 就係因用警隊入面既反貪污部
情況就同而家一樣 自己人查自己人

好多年紀細嘅應唔熟依段歷史
因教科書一定唔教

年紀大亦可能記憶模糊咗
多謝港台

一個擁有調查同起訴權力嘅獨立監警機構係必需

佢哋依家連流嗰個都容不下
Cut budget

睇得出硬得好辛苦

英國佬以前好識去計得失利弊 所以玩政治咁叻
個時社會情況仲係好不穩,封殺POPO 可以換黎市民支持,將焦點轉移去狗隊到
點計都利多於弊

嗰時我諗冇人唔貪
你唔主動貪佢哋都會貪埋你嗰份俾返啲你拉你落水

之前連登仔咪係咁吹奏皇家香港警察嘅

佢隨時倒下
我都唔會怪佢哋

警隊貪污嘅情況根本無消失過
只係由過往前線明目張膽式收規 變成依家高層暗啞底收黑錢
連O記呢個最高層次嘅刑事調查部門 都可以接二連三有警司級人員受賄 就知所謂嘅警務處內裡爛撚到乜嘢地步

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

其實林奠都係用緊同一個方式
社會對佢喺修例嘅決定非常不滿 > 佢就縱容班狗點犯法都得 > 結果民憤由集中喺佢個人度變咗去咗果三萬隻狗度 結果就對整個社會弊多於利

真係要睇
個退休警司講埋唔知乜鬼話

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

大家要推出連登啊

up

咁勁

係呀

香港警察咁多年都係冇變 死性不改

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推 !!!

仲有件陳欣健 6 70年代嗰陣十年內由見習幫升到警司 冇收禮送禮撚有人信啊

PUSH

根本做得呢d暴力工作 個人性格都唔好得去邊
好仔唔當差 當差正仆街 係民間智慧嚟

tui

好仔唔當差

岩呀 仲要專請低學歷

你唔會覺得呢兩張文宣放埋一齊好搞笑？

推！！

我都知 如果有一日倒下唔會怪佢地
會同佢地講辛苦哂

留名

港台必撐！
good show

copy你呢黎用下

唔想睇湯渣華訪問

厭惡性人物

視點31
Fb

個死老野，只係怪黑警，唔查公務員，都可以話對黑警唔公平，一單還一單

廢老幾時死？

必睇！

有錢去batman ，無錢先做死差佬

好仔唔當差，當差正仆街